點解窮撚廢柴賤種老母日日都要激到我發脾氣先安樂？

同我有仇？
生我出黎害我一世仲唔夠？
想搵一日靜下都唔得

搬出嚟

打撚到佢地仆街

一陣又喊屎喊忽話我唔撚理佢地
害撚到我咁樣 我老撚奉要養埋你地？
我係搖錢樹？

改名名姓轉電話

佢地好撚冇家教

睇怕第時都要

而家唔係唔想唔理你，問題係有時佢哋嘅教導手法仲係上一輩嘅思想，咁個仔女梗係會頂唔順，咁佢唔到就要承受壓力喺度聽你講嘢有時對身心健康發展都唔好，佢走你又鬧
真係想問：咁你有咩高見？

唔通你都唔做日日坐喺度等你加添我嘅壓力， 當個人自己本身都承受嘅壓力，當然會期望有適合嘅人為佢分擔壓力，點知佢唔識分擔之餘仲要施加，失望就梗㗎啦係一早嘅事， 諗過自己咁親嘅人都唔幫手不特止仲要加多句啫，已經唔奢望你企喺自己角度

就以浮哥做例，指佢本身嘅壓力已經可能比同年紀嘅年輕人多(我唔講正常嘅年輕因為呢啲冇分對錯)，然後明明可以有最少三方面嘅關係編碼幫到佢令佢暫時同佢一齊都會開心下，點知三方面一係就離開一係就幫倒忙一係就繼續鬧，我係浮嘅話就一早想跳落去了，呢種心態真係冇人明，除非經歷過差唔多嘅嘢不過又真係未必會夠膽講出聲所以喺人海茫茫之中搵到同病好難，所以其實某程度上係人為逼走人，唔好再講咩「唔好喊咁多喇」呢啲無謂嘅說話啦，其實每個人都有份殺死一個人

有人話世間所有感情最終都會走向末路，最好可以死喺37歲之前或者更早 - MLA 再殺一個人

點解?